【引渡惡法】「光復屯公」示威者被打 警證無拘捕任何人

則係打撚完人 乜撚野事都無？我屌你老母死黑警

有冇巴絲有咩建議？

點樣可以做大佢

黑警死全家

人證有大把 但屌你老母轉過頭放人？

尋日見到拉撚咗上車 之後乜撚野都唔洗負責？

Push

屌你老母 打人果個可以理直氣壯咁走？

比人打果啲 仲要俾人噴椒？

仲有啊 未舉旗就放椒 同你班畜生慢慢計

尋日比人打嘅巴絲 一撚定要去落簿啊

我無野講

我要見律師

推啊 我驚好多巴絲唔知

推到俾更加多人知

唔撚係啊

屌你老母打撚完人就走

推

香港警察 猶如垃圾

支持警察

吞槍自殺

香港警察 專守廁格

有良心果啲都走撚晒㗎喇

。

上熱門啦

仆街死黑警

則係尋日警方果位所謂談判專家冇撚用

呢頭拉完轉頭放咁

香港警察 知法犯法

尋日不下於幾位巴打絲打俾人打
你老母轉頭放你地走？

有冇警犬入嚟答我
成班狗護送隻雞有咩感受

屌你老母死黑警

係精神既

幹

你

阿媽 我今日好叻啊
我今日守廁格 護送隻雞啊

娘

打完坐的士走 仲可以同popo搭膊頭

啲狗平時叫開霸王雞 依家護送下啲雞
幾撚有責任心

香港人交稅比啲狗去叫霸王雞

[Reddit!!! Twitter!!!] 勞煩文宣組，將今晚既片段，配英文字幕

屌你老母 只要俾人打果個係狗嘅對家就放佢地走 咁好難怪香港市民叫你班畜生做黑警

100